想問下㗎車係路中央死火點算

有咩方法可以拖車走